「急」「上環」被生吞巴係咪有消息？入黎放低好嘛？

上環巴被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp
元朗要救，被生吞巴都要
要相要片要fact-check消失

推到議員睇到跟進

一個都不能少

頭先係post1到到有巴絲話有消息，有就係呢到放低

光復香港
時代革命

推到見到

推

兩日喇

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

我冇嘢講

Factcheck? 知唔知timeline

Pish

知唔知係咪會出片？